[集思廣益]一人一個哄女朋友既方法

同女朋友拍拖耐左，懶左好多，比起以前少左哄佢比驚喜佢
好想哄下佢但無咩idea
唯有開po問連登仔有冇咩好橋
唔想成日淨係送物質野

懶就咪拍拖啦

比佢上連燈成人台招sp

含啦八婆

當眾求婚